有無人好後悔無好好讀書

有無人後悔無好好讀書
特別係英文
20幾歲人見到外國人都未溝通得掂
依家hd fg算搵到份好工
20k左右 不過黎緊十幾廿年人工都唔會點變
好似到左呢個位就停曬
自己讀band3想讀書都好難
有心覺得要讀個陣都追唔番
特別依家做緊野 讀書都難d
其實好想練番好d英文
街外有無d學英文既地方
定應該自學比較好？
無父幹 人生失敗
想靠讀書改變下
有無人同我差唔多

我後悔早左出去做野

其實都無話後悔
讀完hd差緊9萬幾
再讀上去又唔岩自己讀
其實我淨係想學好英文

出黎做野, 識人好過識字
身邊見好多水鬼升城隍例子

讀完都唔會有咩變化
都係做狗

same

同樣垃圾band 3出身。。。

英文廢到無朋友。。。

唉

hd fg 英文唔掂，
搵到20k仲想點？

英文真係重點
外國人問路都唔識答
唔通真係要出去報course進修

識人好過識字，識貨好過識人。

就發發，同樣係it公司，但揀左pccw, lenovo, nokia, htc就byebye

識貨好過識人
8年前識揀左bitcoin
3年前識揀以太幣 和 ripple
就變富豪

英文好唔好同努唔努力讀書無關係ga wor

去啲美劇網 (i.e. 楓林 vmus netflix)
果到啲劇有齊晒中英字幕
盡量靠聽同睇英文字幕
唔識先睇中文
連查字典都慳返
揀返十幾廿套你有興趣嘅黎煲
當你煲夠十套 套套煲足咁多季
你再廢再蠢都好 點都會有小成
同鬼佬講野唔會淆
成個過程又唔洗錢(除左你比錢用netflix)又開心
問心 出街搵人學英文逼你背生字
你會唔會咁誠心走去背?
會就唔洗到今時今日你都唔識英文啦

識英文不及識人際重要
識人際不及識買賣重要

香港地，最重要識貨，識買賣

就現在環球經濟金融制度而言，
識英文不及識人際重要，
識人際不及識買賣重要，

香港地就更加係，
香港地，最重要識貨，識買賣。

我會覺得識多啲朋友仲好過識英文。當然個啲朋友係要對係將來用好大幫助啦。

多謝巴打 我會試下

口才重要過英語能力

主要因為如果要升上去
公司一定要英文流利

現在我呢個位係好做
但我唔甘心做到退休都係咁上下
唔係20幾歲就人生已完
親住團火仲係到
比自己進步下
有機會就升上去試下

講讀書講英文邊夠女仔黎
咪又係到你有果陣時覺得冇用處
幾多人學日文但工作生意上用唔到
日文溝通都係去玩先用得著

高中三年 我為什麼 為什麼不好好讀書